屌曬你班散水撚，同我即刻番GameStop，GameStop根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

個個又話SH

strong hold brother
diamond hand brother

GME有制高點，守得住

玩還玩唔好拎呢啲嚟玩啦